{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가보정갈비"
    },
    "text": "京畿道水原市八達区ジャンダリロにある規模が大きなカルビ専門店だ。カボチョンは美しく、長男の家という意味で1992年に開業した。名人の特別な秘法でカルビを提供する大韓民国の食品名人、第89号''ガリ焼き''名人がいるところだ。\"ガリ''は、カルビの古い言葉でガリ焼きはイムウォンシプ陸地(1835年)と市の伝書(1800年代末)などの古文献に記録が残っている。最近呼ぶ焼カルビ、牛肉カルビがこれだ。建物の外観は1館、2冠、3館に行われた大型建物が互いに向かい合って立っている。内部に入ると、韓国伝統的な家具と文様、陶磁器などのインテリアで静かな雰囲気を醸し出している。座席数は1館600議席、2冠550議席、3冠250議席と小規模の家族会議から大規模なビジネスのための会合まで可能な場所だ。メニューは生カルビと味付けカルビ、韓牛チェクッロース、韓牛ユッケなどがあるが、平日11時30分~15時まで注文できる平日お昼特選が仮性費が良くて人気メニューだ。食事類と様々な酒類もおり、高級な献立でおかずが綺麗で多様にちゃんと出たのが強みだ。食事の前おしぼりと病気、ミネラルウォーターが提供されて涼しい水キムチと退屈な醤油ソースのレタスサラダが印堂提供される。生放送の今日の夕方1,759回(2022年4月12日)に横やり焼で紹介された。良質の韓牛を食べやすいように切断して塩や船、ニンニクなどが混合された薬味醤油と計って炭火で焼いて私の淡白とした味が逸品だ。白菜の浅漬けや、エイ蒸し、かぼちゃの前などのおかずがさっぱりしてさっぱりしている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカルビ専門店はどこにありますか？",
            "answer": "このカルビ専門店は京畿道水原市八達区ジャンダリロにあります。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店はいつ開業しましたか？",
            "answer": "このカルビ専門店は1992年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このカルビ専門店は名人の特別な秘法でカルビを提供し、大韓民国の食品名人、第89号の'ガリ焼き'名人がいるところです。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店の外観はどのようですか？",
            "answer": "このカルビ専門店の外観は1館、2冠、3館に行われた大型建物が互いに向かい合って立っています。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店の座席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "このカルビ専門店の座席数は1館600議席、2冠550議席、3冠250議席です。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このカルビ専門店のメニューには生カルビと味付けカルビ、韓牛チェクッロース、韓牛ユッケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "このカルビ専門店の特別なメニューは平日お昼特選がおすすめで、仮性費が良くて人気です。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店の強みは何ですか？",
            "answer": "このカルビ専門店の強みは食事の前に提供されるおしぼりとミネラルウォーター、涼しい水キムチと退屈な醤油ソースのレタスサラダが印堂提供されることです。"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店はテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、このカルビ専門店は「今日の夕方1,759回(2022年4月12日)に横やり焼で紹介されました。」"
        },
        {
            "question": "このカルビ専門店の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "このカルビ専門店の料理の特徴は、良質の韓牛を食べやすいように切断して塩や船、ニンニクなどが混合された薬味醤油と計って炭火で焼かれ、淡白とした味が逸品となっていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 520
    }
}